{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001163",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "외돌개"
    },
    "text": "ウェドルゲの南側の海には寂しくそびえる高さ20mの岩がある。 これは150万年前の火山噴火の時にできた岩の島で、小さな松が自生しているが、ここは本当に絵のようだ。 この岩を調べるために海岸絶壁に沿って遊歩道が作られている。 ウェドルゲは多くのオルレ人が再び訪れたがる7コースの海道のスタート地点だ。 そこにはウェドルゲ展望台があり、その後ろには平らなデッキ道が続く。 ここは広々とした芝生で、支流に似ている。 体力鍛錬器具や精子が設置され、ピクニックや休息を楽しむのに良い。 子供たちはここで特に明るく遊ぶだろう。 逆にウェドルゲ展望台から右側に行くと日没が特に素敵な暴風の丘がある。 ここはフェンスがないので、子供と一緒に行くのは少し危ない。 しかし、オルレ道に沿って5分ほど下ると、仙女湯として知られる黄牛池海岸がある。 ここはシュノーケリングに良い場所として有名で、多くの人が訪れる。 ただし、水が深く階段が危険なため、小学生以上が適している。 入口の売店では水遊び用品をレンタルすることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェドルゲの南側の海には何がありますか？",
            "answer": "ウェドルゲの南側の海には高さ20mの岩があります。"
        },
        {
            "question": "その岩はいつできたのですか？",
            "answer": "その岩は150万年前の火山噴火の時にできました。"
        },
        {
            "question": "ウェドルゲ展望台は何のために作られましたか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台は岩を調べるために作られました。"
        },
        {
            "question": "ウェドルゲ展望台の後ろには何がありますか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台の後ろには平らなデッキ道があります。"
        },
        {
            "question": "ウェドルゲ展望台の近くで何ができますか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台の近くではピクニックや休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウェドルゲ展望台から右側に行くと何がありますか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台から右側に行くと素敵な暴風の丘があります。"
        },
        {
            "question": "ウェドルゲ展望台からどのくらいの距離に仙女湯がありますか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台からオルレ道に沿って5分ほど下ると仙女湯があります。"
        },
        {
            "question": "仙女湯は何のために有名ですか？",
            "answer": "仙女湯はシュノーケリングに良い場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "仙女湯にはどんな年齢層の人が向いていますか？",
            "answer": "仙女湯は小学生以上の人が向いています。"
        },
        {
            "question": "仙女湯の入口の売店では何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "仙女湯の入口の売店では水遊び用品をレンタルすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 352
    }
}